
Технічні вимоги:
- Намалювати на екрані поле 8*8 (можна використовувати таблицю чи набір блоків).
- Згенерувати на полі випадковим чином 10 мін. Користувач не бачить, де вони знаходяться.
- Клік лівою кнопкою по осередку поля "відкриває" її вміст користувачеві.
- Якщо в цій клітинці знаходиться міна, гравець програв. У такому разі показати всі інші міни на полі. Інші дії стають недоступними, можна лише розпочати нову гру.
- Якщо міни немає, показати цифру - скільки мін знаходиться поруч із цїєю клітинкою.
- Якщо клітинка порожня (поряд з нею немає жодної міни) - необхідно відкрити всі сусідні клітинки з цифрами.
- Клік правої кнопки миші встановлює або знімає із "закритої" клітинки прапорець міни.
- Після першого ходу над полем має з'являтися кнопка "Почати гру заново", яка обнулюватиме попередній результат проходження та заново ініціалізуватиме поле.
- Над полем має показуватись кількість розставлених прапорців, та загальна кількість мін (наприклад 7 / 10).

Необов'язкове завдання підвищеної складності
- При подвійному кліку на клітинку з цифрою - якщо навколо неї встановлено таку ж кількість прапорців, що зазначено на цифрі цієї комірки, відкривати всі сусідні комірки.
- Додати користувачеві можливість самостійно вказувати розмір поля. Кількість мін на полі можна вважати за формулою Кількість мін = кількість осередків / 6.

#### Збірка проєкту:

- У корені проекту дві папки - `src` и `dist`;
- Стилі и скрипт в `index.html` підключені из папки `dist`;
- Папка `src` містить всі робочі файли, в яких ви писатимете код (папки `html`, `scss`, `js`, `img`);
- Вміст папки `dist` генерується автоматично шляхом конвертації та копіювання файлів, що знаходяться в папці `src`;
- Налаштовано два основних рабочих завдання для `Webpack`:
  - `npm run build-dev`
  - `npm run start`